\chapter{Глупые мудрости}
\chapterprecis{Морячка}
\begin{verse}
Счастье бескрайнее, глупые мудрости,\\*
Некуда деть себя от безысходности.\\*
Приступы ярости, приступы грубости,\\*
Самовнушение от безнадёжности.

Нет паранойи и нету депрессии,\\*
Просто всё в жизни не так получается.\\*
Кто"=то, с своей не справляясь экспрессией,\\*
От одиночества батюшке кается.

Церкви, иконы и свастики выбиты\\*
Синими красками на спины сильные.\\*
Водки остатки вчера ещё выпиты,\\*
По телевизору оперы мыльные.

Что происходит тут??? Люди, опомнитесь!!!\\*
Вы ведь сегодня великие гении!\\*
Я не хочу умирать в безысходности.\\*
Я не уйду, не сказав своё мнение!

\textit{29.10.2007}
\end{verse}